[重要資訊] 北角狗屋用嘅係「防火網」

個白網係防火嘅，有狗試過用火機燒唔着

仲要值成港幣70萬！！

我係知得咁多，唔知防火程度，唔知set嚟做乜

唔信嘅話可以推到叫記者問班狗驗証下我講嘅野

講明先，一手料，我唔會答消息來源，雖然我P牌

應該為咗卸走俾人掟嘢啲力，隔一隔冇咁大破壞

唔信就算，為保障當事人，我係唔會講source

本來我都以為係

唔知防唔防蟲呢

唔知有咩蟲可以咬穿個網

on9，防火咁點？
總之火系唔好去放

我只係提供消息俾大家，對前線行動手法無意見

個網搵勾都搞掂啦

話知佢整黎做乜
8.11點都唔會搞狗屋，嗰個位一出事就走唔到

農曆七月整啲咁既嘢！
睇黎想大量傷亡變殯儀館喎！

今次唔係七區集會，一定好多狗，手足真係要小心

推！

Sorry, 我知口講無憑
我只係想多啲人知，手足到時唔好做傻事

push

有冇科學家話我知
燒唔著既野+汽油燒幾耐可以燒穿

老鼠呢

驚狗仔太肚餓會食晒啲老鼠

我都想知，我估夠高溫一樣收皮

唔使下下火魔法攻擊

生雞蛋、豬肺內臟、再加啲廚餘抌撚曬落去

生化危機有用過你用燃燒彈

隔離post講緊用水，其實識玩可以正過用火

容易腐爛嘅食物再溝埋水真係好撚大殺傷力

北角警署變堆填區就好玩

成本低過放火好多

而家天氣咁熱，一定臭到仆街
一個月都去唔到味